入黎講下你試過食同一樣幾耐

營多，一日三餐，6日。

最後想嘔

蒸水蛋 飯 兩星期
焗三文魚意粉兩星期
仲係咁鍾意食

沙爹牛麵，15年了!!!!!

芒果乾，十五年以上

麥當勞 18年以上

睇間荼餐廳得唔得，一食個爹牛面就知龍定虫

日日食⋯⋯ 做下身體檢查好喎